覺唔覺冬天衣著有層次感，比起夏天衣著好睇？

樣嘅問題

夏天有腳睇

覺，不過凍到唔想出街

冬天 夏天我都係背心出街

香港可能得五日著到層次感

冬天也有黑絲